新手砌機 請求教學

電腦壞左 係法奧揾左條list
主要用泥打機 會玩大作
有9-10K budget 希望把打可以幫我睇下可以點改會好D

用泥打機